港女的讀白（有點長）

認識他之前，我只是個20歲的普通港女。外表不錯，番份1萬蚊朝9晚5的文員工 ，為了買名牌和比家用，晚上會去番西餐賺外快。一個月都有15000-16000的收入。
正當我以為自己的一生都只會咁樣毫無意義的循環落去時。。我遇見了他
那年他50歲 我20歲
我們相處了半年 ，他帶著我出席各種上流社會飯局，也會去打高爾夫、爬山。當然這都是普通朋友的身分參與的。

我從未想過自己會愛上一個大叔。。。 原來男人可以這般優雅、這麼有風度。面對他的百憶事業王國，他可以從容處理任何事，不溫不火的態度讓我很好奇他到底是個怎樣的一個男人。

我就這樣暗戀了他半年。我常在想，像他這樣成功有魅力的男人，身邊肯定不缺女人，（我已知道他有兩個老婆、而且一個是高官 一個是劍橋研究生。）我有自知之明，我這種住公屋無背景，中學勉強畢業，食講英文又口窒窒的質素，連他們的車尾燈都看不到。。。。

我真的發夢都猜不著他有一天會拉著我的手，問我可不可以做他第三個女朋友。。
就像電視劇所有屬於女主角的幸福全都突然降臨在我身上。。
現在已跟了他兩年了。。我今年22歲
這兩年間，他幫了我很多很多。。。包括家人有病，過百萬的醫藥費用。他還在香港買了一套800萬的房子給我，不過只付了5成，還有一半要供的。兩年間我成為了有車有樓 有7位數存款的港女。

講到呢到， 我知道一定好多人鬧我是死港女，女人最憎的第三者。。 其實我連第三者都不如。。 他對兩個老婆都好好，我
亦從來無想過破壞佢地，更沒有這個資格，我很清楚他不會為我這樣做。我知道自己很渺小。。很cheap很犯賤..但我可以點？

我已經離不開佢。。無論係金錢定係感情都離不開。有時候會好天真地諗 點解會有一夫一妻制。。為何他不可以是第二個何鴻燊。。
他有時候會說不想害了我一輩子，如果遇到好男孩就嫁吧。每次他只要提到這個點我眼淚就流不停。。。。每次想到他在陪老婆們。心就瘋狂抽搐、很痛很難受。。
我知道我自作自受。不值可憐。。但真的捨不得放下他。。每天都煎熬的活著。。

如果係真既 你22歲已經跑贏大部分女性

窮到只得返錢,有咩意思..........

佢兩個老婆都唔會介意你地一齊啦
反正你地三個嘅目標都係為咗錢

同人地share一個男人甘心咩 仲要係兩個女人 咁佢又可以有幾多時間擺落你度

無計
佢對我真係好好
好少,一星期得一,兩日晚上到

唔好當拍拖，當返工都值啦
笑貧不笑娼呀老友

你睇下香港女人幾易做? 就係因為你後生, 有青春, 就可以用2年時間拎左普通人用一世時間都未必換到既野. 800萬呀, 我做30年都未必有呀.

拎完人地D成千萬, 仲要講到自己好委屈咁冇打算破壞到人地家庭, 仲話連第三者都不如好渺少, 根本你自己一開始就係睇錢想開大口食哂全份.

仲話咩人地50歲好優雅好風度, 如果人地冇錢你仲會唔會痴埋去?

仲咁後生 不如唔好痴埋去啦

當自己做緊好好pay嘅part time G

系私家雞

唔使諗咁多，錢可以彌補所有野

你當佢用錢買你感情 佢付出既只係情 人地好快就放得低
係你排住姐
你試下諗下佢冇錢既話 你仲會唔會介意

情願在800萬豪宅裡哭,也不願在公屋碌架床上笑.

唔知其他男人接唔接受到我過去

你咪拎一半400萬俾其他男人囉

乜唔係假膠黎架咩
咁多人應既？

之前係香討睇過😵